好似幫朋友嘅男朋友含撚咁....

之前發現咗朋友嘅連登ac 知道佢鐘意追撚含
尋晚同佢一齊打邊爐 對筷子撈下撈下咁 就諗起佢幫佢男朋友含撚
好似間接我都幫佢男朋友含緊咁....

樓主啲想像力

提議用公筷囉

會有果個湯底味嘅bb

一住食 一住諗起佢含嗰個樣...

同朋友食飯用公筷好奇怪

佢都含緊你條仔呀

特濃厚鳩味湯底

冇人發現有呢個問題咩

好嘔

可能佢都係含你男朋友呢 唔怕啦

直接4p囉
以後唔使尷尬啦

好彩我冇仔 唔係頂綠帽由頭笠落腳指尾

打個邊爐姐
諗咁多嘢嘅

樓豬男友和 友人男友格劍

其實幾過癮
呢頭口爆完女朋友兼叫佢吞埋 晏啲佢就同三個女仔fd去打邊爐 感覺好似嗰三個都有份吞咁

點解你會知有三個女仔fd
懷疑你係佢男朋友！！

係
佢日頭陪完我 夜晚就約fd出去

利申 紅巴

same